【戰歌重填整合】Do you hear the people sing?

歌聲裡燃亮赤火
[red]火光已蔓延漸放茫[/red]
這血肉魂魄有天消散 依然唱和著戰歌

歌聲裡熊亮似火
火光裡我無懼折磨
悲傷過後 讓我將往日壓迫踏破

重重暗淡 叩首屈膝 雨打風吹遇太多
但抗爭這命裡職責 在心血液和脈搏
流血若河 困惑時 軟弱時 喊著戰歌！

*副歌*

如林盾陣 無懼戰士 覺醒披甲護這火
為這家發誓要抵抗 逆轉我命途沒錯
魂魄尚留 血在流 卻自由 唱著戰歌！

*副歌*

---
紅色係巴打提議

因為想大家識唱，所以盡量押韻
另外副歌句尾接句首個火字想留番，個flow會好D

原歌霸氣好多。

不過都好過“問誰未發聲”既，聽到毛管凍

推